星期六 去黨鐵九龍灣總部 好唔好？？？？？？？

721 811 831 事件睇到黨鐵幾撚賤
又放社會入黎打人
又放黑警入黎射殺市民
有人話九月冇活動
不過今個星期去黨鐵總部要求交代
831究竟發生咩事仲未有人知！！！！！！！！！！！！

日日去
睇佢封得幾多日

聲討831太子事件

聲討811放黑警平射市民事件

星期六無人返工

唔撚好呀點解香港人仲要等呀平日放工去咪得囉點解仲要星期六

聲討721元朗恐襲事件

隔離就係狗屋

係喎冇諗起！
其實今日去係最好 因為佢仲封緊站身有屎

機場

佢大不了咪唔開office？

揀係行街帶旺德福個場
又或者apm
成日都話要錫春袋
佢邊瓣係春袋都要知先得

冇活動就自己諗下有咩野可以搞
個總部好似距離狗署唔遠
去的話一定要小心

點啊
大家有咩意見 我標題係問題黎
歡迎大家有更好計劃！！！

牛頭角警署係隔離

咁71都冇人係立法會

一定要keep住每星期至少一個活動
否則會降溫！！！

支持！

諗緊9月8搞單大野
支持美國國會通過香港民主人權法
起碼想搞到在美膠官子女+資產仆街先

去美國領事館交請願信？揮國旗

狗屋就直接係樓下喎

今朝見到有大量狗係門口做緊看門狗啦